泛民係有用 就唔使美國佬出手啦

依家係連侵都唔妥你班柒頭呀 收皮啦